突發，又有義士想尋死

係fb見到有人開post,唔知真假，如果有人識得呢位手足，請幫手勸下佢真假都好，幫得就幫

P牌推唔到，有冇人足可以幫手推下

推咗先

唔好死

我唔識呢位手足，希望可以有人幫手搵下，唔可以再多一個人犧牲

推

幫推

幫手推

幫手推到有識佢既人出黎

唔好再多一個求你

既然有勇氣去死，點解唔為社會做有貢獻既野？
反正都係預左犧牲

有無放埋tg上group

啱呀

你搵到佢同佢講，同我講冇用

唔知真定假

我睇佢好似係叫手足上水，定係上左水？

放左係我有既group 到

大埔懷義街附近呀

圖右邊係寶康大廈，留意大埔永光堂附近天台

除左幫推都唔知有咩做到

另一個po有人話已搵番，唔洗推

b